好好奇自己過咗身之後會點

假設我突然過身
啲親人會點？
女朋友會點？
朋友會唔會出席喪禮？
喪禮會講啲咩

我都成日思考呢個問題

無人知

唔好FF啦你都冇朋友